周梓樂死因庭最新發展 當晚A344救護車或較早前較救護隊目所指的時間早 4 分鐘到場

科大生周梓樂死因研訊今（16日）第19日，死因庭先傳召負責為接載梓樂的救護車 A344 安裝行車記錄儀和維修的公司員工，以及藍田消防站消防員出庭作供。根據 A344 行車記錄，救護車A344 於01:17:07 停下。而根據救護隊目早前的證供，A344 於 01:21 才到廣盈閣消防閘外停車，之後步行往停車場接送梓樂。換言之，行車記錄顯示的停車時間，較救護隊目所指早 4 分鐘。

Source:

推

黑暴堵路阻救護車都唔止4分鐘啦

呢個世界啲鐘都唔撚準

唔知有冇較正

推上去

比多啲人知

閉路電視片段顯示A344救護，車到場後8分鐘，救護員才下車出發往傷者位置，同時證實救護車於01:17到達，而非救護隊目早前所指的01:21，前後足足延誤12分鐘

12分鐘

前後12分鐘

推呀